其實葵廣班o靚妹仔點解走去賣書唔正正經經搵份工

見佢地開左十鳩幾檔 (老細疑似有背景人士) 都冇乜人幫襯 點養班囡

你點知的

古惑仔啲囡來

其實賣書係表面

蓋清幾時去問價

上海仔郭永鴻被踢爆多次以貼街招方式，勒索及抹黑多名港澳富豪，金融趙奉命擔任判頭為「貼招黨」招兵，由和勝和頭目「金毛文」承接恐嚇街招的生產和派街，利用旺角一間以書店作掩飾，印製抹黑街招

一向有啲書店都有黑底

好似仲會印下老翻教科書

你都on9 廿蚊揸下波一日都幾k

我想知點搵到呢啲工
係咪有背景先做得
成班嘻嘻哈哈 都唔知請返黎做乜
係咪義工黎？

書店都可以黑底 真係唔得你死

以前中學有同學做過
見佢都係坐係到玩手機

因為唔洗點做
拉下客就有錢收

D黑社會 MK仔 MK妹賣書 幾諷刺

有 D野吳系錢可以恆量.
同成班fan一齊企系街撩人買書e個開心回億錢刀買吳刀
我吔吳系好似你吔大人甘.打工靜系為錢

講得好，師兄。

thanks you@@

遲啲可能開補習社

甘又系

一個夜總會舞小姐，朝早讀PT Degree。
一個女大學生，夜晚做援交少女。

個個好似做雞咁

蓋清都係下人哋熱褲白滑腳啫

全部都勁矮 米5都唔知有冇
懷疑佢地未夠秤

王囡夜晚有副業

想食

梨廣得岩牙

成班都好能仁

其實睇佢哋D樣都唔方好人不過唔敢肯定係咪真係有背景

我中意你呢句

請返黎俾班兄弟溝下食下學生妹咁
靠賣舊書自己都養唔起啦

有得屌你屌唔屌

冇個靚 冇波冇腳
對住小朋友真係扯唔起

之前自己一個去葵廣食野
咁岩有班mk仔叫我買書 (我得1.52m)
可能以為我係中學雞 其實已經30碎
跟住我話唔買 佢地唔俾我走
我死都話唔買 最後俾佢打左鑊先走到

甘橙牙 梨做咩吾還手牙

我賭波開馬會app行過
都問買唔買輸 我屌

呢個post差咁啲野

樓主做乜係咁jer住賣書妹？

人地正職做雞

廿蚊渣波

成班住唐樓多

你敢去搞事 包你比721 班人打一身

都係勤奮向上 ， 努力上進
無家底 無運 唯有努力啲

可以話比你聽 肯定有 佢唔係 佢啲朋友/ 圈子都係， 照住哂

十卜

需要更多圖片 才能繼續討論

魚蛋妹嚟

藍田大把。一藝書店

前者會比人話勵志
後者會比人鬧做雞
呢個世界真係

同學…係末買書架？

仲有旺角係咁煩鳩人叫人買書嗰啲啊
買你老母咩買 行撚開啦乞衣
屌你地班垃圾不如正正經經搵份工

男定女